藍屍瘋傳緊：你地班人咁鍾意日本呀嘛，睇下日本仔今次幾廢

藍屍瘋傳緊：你地班人咁鍾意日本呀嘛，睇下日本仔今次幾廢，香港政府做得好咁多都比你地日日屌，抵你班垃圾死架

試舉例香港政府做過咩野

咁藍屍再去日本就死全家囉

btw 你告撚再steam養你全家未?

鍾意果個唔奶共的日本

好簡單反駁，佢又點知郵輪上有幾多係廢老藍屍

扮咩班藍絲有錢嘅唔去日本咩
無錢先要join濕鳩中國團

所以我以後都唔去日本旅行，淨係去武漢旅行，甚至考慮去武漢定居

中國真廢死2千了

希望藍屍以後永遠唔好去日本

藍屍係窮到燶嘅人種嚟

佢講乜關我撚事

咁唔好去啊 冇廢老既日本吸引

關我撚事

諗極都諗唔明成個國家都爆撚到九彩既中國人有咩資格去笑人地國家

同大陸一樣咁廢, 咁OK未

藍屍又做咩唔返支那？支那咁好, 睇下湖北班腥港人

日中國家、日中友好、日中關係

香港政府做得好咁多????

日本 news
肺炎 広がる批判に政府焦り
船内対策への批判 菅氏が反論
新型肺炎、船内の対策を神戸大教授が批判「悲惨な状態」

日本真係唔能爭氣
隨時唔只香港政府, 連大陸政府都靠日本既7 spin走

明明一樣咁廢

好似藍絲先最中意去日本

拍馬都追唔上中蟈啦 成過萬人感染死過千

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！
l

真心, 最出色係北韓

年中不知幾撚多退休廢老去日本玩＿

佢哋自己都鍾意

冇撚有錯

事實係
中國病毒被帶入船 令到幾百人賴野
日本只係保護自己國土

冇你中國病毒何來感染

日本最廢地方係信支國人
仲捐野幫小支支

香港係民間吸取教訓自救做得好ja
政府食屎啦

日本無應對過傳染病，就全國企咗喺到

CCTV 都專做日本旅遊節目啦

自己受傷，就乜都屈黃絲，好笑
精神勝利法

中國仲撚廢

其實不嬲鐘意日本文化同野食
無話鐘意佢個政府

2011支那:慶祝日本大地震，凡在本店就餐者，一律免費歡唱倆小時。餘震不斷，活動不斷，如震八級，價格更低。

2020日本:武漢加油!中國加油!

sorry
藍屍都鍾意去日本

屌人個班係冇錢去淨係識跟大陸團既廢老

點廢都唔夠港共政府廢

你地班人咁鍾意中國呀嘛，睇下中國仔今次幾廢

所以我唔鐘意中國 廢柴

咪撚再去日本啦支蛆

中共仲廢

應承我, 真係唔好再去日本旅行

講到藍屍唔去日本旅行咁 屌你去大阪聽普通話多過日文你同我講呢D

駁唔到
如果去日本定去中國
我會選擇去日本

係
湖北既港人身在福中不知福

講到藍屍自己唔會去日本咁

算啦～藍屍唔死都唔會開始反省

不知幾撚多藍屍去日本仲多次數過黃

係呀，藍屍同警察家屬去日本死全家呀

錨點

香港有做野咩？

膠都費事畀

下
我收到風班藍絲屌到林奠仆街，就黎旅行都冇得去

一個廢物，一個係廢柴，點比呀

正如7同7，兩個數字一樣，點比都係7

根本兩邊都係廢
點會日本政府做得差就代表港共做得好

叫平民分享買口罩方法

答:

黃絲瘋傳緊：你地班人咁鐘意支那呀嘛，睇下今之支那幾廢！
貿易戰俾人打到跪左係到，抗疫抗到武漢要滅省，n咁多城市要封城，幾十個地方都禁支那人入境

咁撚中意中國咁中國又點

日本做得廢關我撚事呀？
港共廢就係廢

要鬥廢?
香港仲廢，一百步笑五十步？

仲唔去微博屌鳩班支那人?

其實藍絲真係好撚勁 勁厚面皮
一有位就入 駁唔到果d就潛水
唔會放過任何一個攻擊機會
又唔屌係咪偽藍

日本係廢 但唔代表香港唔廢或者好

問藍絲，如果現在要去湖北或者日本逃避疫情，佢地會揀邊道？

唔好屈毛屈藍喇
呢一點上面點睇得出係藍定黃呀？
樓主好鐘意日本？

封關已經冇乜意思

你地班人咁鍾意中國呀嘛，睇下中國人今次幾廢

大家熱烈討論日本既時候
係咪唔記得船上面既港人就黎返香港, 到底港府會唔會隔離佢地呢?

連登呢期屌到日本啪啪聲

我都覺得佢講得啱 以後唔好去日本喇

咪因為奶共lor

我都想講，呢單野全世界最無資格笑日本就係支那
班撚野憑咩笑架仔

價低者得

咪就係信你老味共産黨囉

你UP乜鳩呀
日本廢呀
大中國人民同香港人都唔好再去日本喇

香港政府做得好？屌佢老味

唔係因為勇武仲有大把賤種來香港
唔係因為醫護罷工同老豆搵仔點會逼到個垃圾政府半封關
唔係因為誠哥wiki阿布眾志等等等等我地都冇口罩用

日本係柒，但香港政府好得去邊，柒下柒下，靠佢一早死撚左啦

香港廢過北韓，完！

支持啲藍絲同支那人唔好去
不過班仆街咪又係講一套做一套
笑撚死人咩

Whataboutism

幾萬步笑百步

error 404

答：你地班人咁鍾意支那呀嘛，睇下支那狗今次幾廢，美國政府做得好咁多都比你地日日屌，抵你班垃圾死架

夠唔夠中國廢

勞福局長帶頭慳左20個口罩

你地班人咁鍾意支那呀嘛

鍾意去日本唔分黃藍紅

係，大家以後唔好去日本

日本堅多廢老去喎

日本好廢
但中國感謝日本幫手
你地藍屍點睇

你地班人咁鍾意中國呀嘛，睇下中國狗今次幾廢

完

美中和好未

你地咁鍾意大陸吖嘛 睇下今次大陸做咗啲咩？

咁你又戴住日本口罩？
做乜撚唔用救救mask?

戴左口罩嘅我會要求佢除落黎 hehe

中國廢啲定日本廢啲

你班人咁鍾意支那 睇下支那今次幾廢

支那仲廢要日本救

用相同邏輯，咁鍾意中國，中國死左千幾人加感染持續擴大

即係日本壽司就等於鍾意日本嘅政治環境?廢老真係廢老 冇logic可言

係喎 同支那一樣咁廢

岩 日本捐咁多野咁多錢比中國 唔抵可憐
所有幫中國既國家都冇好下場

鐘意日本唔係鐘意佢個政府呀柒頭

黑警咪一樣好中意日本
屌埋佢地丫笨柒

古有五十步笑百步
今有七萬幾笑幾百

知唔知醜？

佢地係咪有時間差?你地祖國依家好多謝日本仔喎，定其實佢地係笑班鬼島人中意去日本，搞到人地國家一pat屎咁

因為佢地政府愛國民，唔会俾郵輪D人上岸播毒。

er...........我覺得畫面要拉闊d

啱呀 藍絲咪撚再去日本

啱呀 我成日都同人講日本係垃圾國家 希望唔洗見到班廢中港蝗喺日本爆買做柒嘢

日本政府做得差
但都比左好多口罩出黎

叫佢哋咪撚去啊

今期最掂係台灣
藍絲支持台獨？

藍絲先最鐘意去日本

咁唔鐘意日本又搶哂日本啲口罩

多香港人去日本，搶哂啲口罩
藍絲係社會大多數(得200萬人出去遊行，500萬人係藍絲)
=多藍絲去日本，搶哂啲口罩

其實鐘意去日本嘅係支那人，係咪笑緊支那人？

咪玩啦
最鍾意去日本搞屎棍果班人咪你地囉